鍾意食火雞揮手區

有無用火雞做嘅recipe介紹

kfc 好過

好似又係